全尖咀手足咪撚再讓消防車同白車

讓比佢地等於開路比狗

跟住佢地衝得唔得？

有狗喺車上

唔好再救火 除非燒屋

push

搶架消防車黎射水有無得諗

呢招絕

推

救護車有狗！救護車有狗！

唔好俾狗救火!
唔好俾狗救火!
唔好俾狗救火!
尤其路障
除非燒到民居

今晚真係special case,

搶車

張證咩黎

消防車都有狗！咩都唔撚好讓！

社工證

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

讓比佢地等於開路比狗
0
0